我知大家好嬲好燥 但屌人之前可唔可以用下腦先

尋既出街發夢 入左維圍無耐班狗就發癲
由sogo包去到炮台山

一大班由炮台山跑緊返天后個陣
有個都四五十歲嘅嬸嬸已到喊晒口咁話
「咁樣你不如殺晒全部香港人啦」

有個手足係後面跑上黎就指住個嬸嬸罵
「收皮啦 屌你老母」

個嬸嬸同隔離啲人即刻呆晒

姐係咁 個嬸嬸著晒黑色衫
係個鐘數同你係條馬路上面一齊跑緊
唔洗用腦都知係自己人啦 我明個陣個個都好嬲好燥
但可唔可以屌人之前用下腦先

話緊你呀 生到咁高
但得條黑色面巾包住 樣都浮晒出黎
後面警甴推緊 你屌完人跑得勁撚快個個

唔知係真定假 屌錯都唔割